<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cmcouto-silva</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on cmcouto-silva</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Coronavírus: atualização diária dos casos e mortes no Brasil</title>
      <link>/blog/2020/03/15/2020-03-16-coronavirus/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/2020/03/15/2020-03-16-coronavirus/</guid>
      <description>NOTA IMPORTANTE  Este era um post temporário por conta de problemas técnicos, e o mesmo foi atualizado no meu site do github. Neste novo site, o post inclui 1) novos gráficos e 2) suporte para visualização no celular. Igualmente, está sendo atualizado diariamente, e possui “conclusões” automáticas constatando qual país apresenta maior quantidade de casos e mortes, totais ou recentes, conforme a data de atualização.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contato</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>Para entrar em contato comigo, preencha este formulário informando seu e-mail, ou pode enviar um e-mail diretamente para cmcouto.silva@gmail.com.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/faq/</guid>
      <description>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo.
1. WHAT TO DO IF I HAVE STILL NOT RECEIVED THE ORDER? Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>